毅進制 警方料除夕有30萬人維港賞煙花

警方料除夕有30萬人維港賞煙花
時事脈搏 | 2018年12月28日

旅發局除夕夜將在維港舉行煙火滙演，警方預計，當晚約有30萬人在維港兩岸觀賞煙花，與去年相若，警方當天下午開始會在九龍及港島多處地方，進行分階段封路措施。

30萬人

33.8萬人

張相左右對稱不是真的

突發 警總門口有大巴

懷疑警隊以非專業性方式/以合適科技計算遊行人數，未能反映現實。
如果警隊仍然以現時計算人數方式進行部署，強烈質疑其過往部署根本不合適。甚至懷疑因其不合適部署導致市民及前線警員產生激烈衝突，使用過份武力，雙方都有嚴重受傷。
強烈譴責警隊高層資源分配不適當，未有以合適科技計算遊行人數，甚至懷疑未有公開的行動都存在大量誤差。要求公開警隊計算人數方法，以及對市民認為有爭議的行動提交公開報告，審視其行動是否合適。

ps 今日咁多人遊行，一直行中間都不見警察維持秩序，有人暈低都靠市民自己讓路俾救護，睇得出大家都係有文化，唔會趁警力薄弱搗亂，完全唔會俾位啲警察入，好感動

有冇法律JJ幫手要求警察檢討

係喎 柒左
換個張先

30萬人

33.8萬人

屌真係唔撚明班毅進狗點樣計數

屌係咪一過咗30萬佢地就唔識計

咁毅進真係唔識計數

亂咗 要由頭數過唉屌唔數喇

依個好笑

記住
毅進仔係中英數都炒嘅人

自由閪、記你老母

外國記者對答不能

警方人數定律

完美展現

黨都係咁啦
有咩事件唔會死多過十幾人

笑左

好似永遠唔會多過30左右

維港放到30萬人 灣仔到炮台山都係30萬人

原來毅進制係log linear scale

破解左